So dark (132)

點名對答案：

MCU十周年

MCU黃金盛世
Since 2008

鎮post之寶
輝神的聖物

此聖物乃經過輝神親自開光
一眾信徒，速速前來跪拜！

手套的故事:

漫畫撚慎入

劇透/放閃/問點解智叫智/負lv/貼超狗
一世睇brutasha

之前既phase：

Phase 1-119

120:阿智吹雞鬥姐夫 (120)

121:俄羅斯兄弟 (121)

122:THERE WAS AN IDEA

123:Motherfu... (123)

124:14000605 (124)

125:姐夫正傳 (125)

126:外父欣賞我份人有決心(126)

127:我唔係嗰種醫生 (127)

128:紫色手指公 (128)

129:Unlock 17A (129)

130:Ya who who Martha! (130)

131:土 (131)

向連登許願系列: MCU演員Wish List

Orlando Bloom
Jude Law (願望已成真 )
Keira Knightley
Andrew Lincoln
Alan Rickman (RIP. Always. )
Tom Hardy
Emily Blunt
Grant Gustin
Norman Reedus
Mark Strong
Helena Bonham Carter
Cate Blanchett (願望已成真 )
Tilda Swinton (願望已成真 )
Nathan Fillion (願望已成真 )
Anna Kendrick
Bryan Cranston (當事人要求Marvel接收佢 )
Chloe Moretz - MJ
Elle Fanning - Gwen Stacy
Matthew McConaughey - Norman Osborn
Ralph Fiennes
Bradley Cooper個樣
Daisy Ridley
Oscar Isaac
Mark Hamill - Doctor Octopus
Taika Waititi個樣
Rooney Mara
Jessica Chastain
Felicity Jones
Gary Oldman (當事人要求Marvel接收佢 ) - JJJ
Matt Smith - Reed Richard
Alice Eve - (Susan Storm) (願望已成真 )
Karl Urban - (Ben Grim) (願望已成真 )
Dave Franco - Johnny Storm
Mads Mikkelsen - (Doctor Doom) (願望已成真 )
Eva Green - Death
Aaron Paul
Rami Malek

歡迎追加

我們在漫威的神，

願人都尊神的名為輝；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在漫威。

我們日用的confirmed news，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假news，

因為我們饒恕假news的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離 。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。M們。

Our Feige, who art at Marvel,
Hallowed be thy cap.
Thy franchise come,
Thy will be done,
On earth as it is at Marvel.

Give us this day, our awaited trailer,
And forgive us our impatience.
As we forgive those who attempt shared universes,
And lead us not into bad movies,
Deliver us from Sony
Amen.

Kevin Feige

祈求身體健康, 風調雨順, 所有good news早日confirm, M們

新post記住正皮

I’m not looking for forgiveness. And I’m way past asking permission.

Earth just lost its best defender. So we’re here to fight. If you want to stand in our way, we’ll fight you too.

Team Cap

Team Tony

You should have gone for the head

Lm

Team daddy

CAP

team cap

jurassic world 有得買飛啦

強勢留名

睇完了

Team daddy留名

講下睇唔睇得過

好過TLJ
龍母幾正

唔好吹奏蟲女呢個肥師奶得唔得

唉仲諗住睇呢套19 solo收皮架嘛
好失望

話時話呢幕又俾崔那fake左
字幕版明明係寫「你們」
點知原來淨係同daddy講

我都係被fake
Thanos個樣咁誠懇係有原因
You have my respect, Stark.

計fake其實trailer 1 thanos講既野都有唔同

佢叫daddy名嗰下真係嚇到心都離一離
以為係flag黎

destiny嗰句都唔同左

全部語氣唔同哂

"I know what it's like to lose. To feel so desperately that you're right, yet to fail nonetheless. As lightning turns the legs to jelly. I ask you, to what end? Dread it. Run from it. Destiny arrives all the same. And now, it's here. Or should I say, I am."

X2

正傳玩野

我睇預告好似好正架bo

同你相反
條預告完全令我唔想睇
唔係掛sw個名應該係down都廢事既動作片

睇字都興奮

咁套野值唔值得睇

乜有Darth Maul架

可以一睇

屌睇親都好想死
真係唔敢再睇
再貼呢幕我就block架喇

睇親西多同150割蓆都覺得好撚好笑

咪劇透

睇返原來佢完全唔放西多入眼內
黎到連登啲撚樣唔識規矩又唔尊重元祖
你話我老屎忽都係咁講
西多當年為DC同趣仔浪費左幾多個一百萬

Btw 睇solo個陣聽Paul Bettany把聲瘋狂諗起jarvis/vision 好撚出戲

old man自己係隔離狂貼十幾廿個GIF推post

開新POST推哂舊POST有咩問題?

我自己開D POST都會咁做

唔會你做咩成日追擊我

眾叛親離算唔算

agger
打死都唔入去睇
利申 好鍾意福伯演既Han

仇富

咁都叫追擊

只係奇怪姐,平時我咁貼,貼貼下一定有人同我一齊貼

你自己睇清楚係有人問有冇人一齊貼GIF圖推POST我先貼

我貼到中間都有人同我一齊貼

你唔想我貼我下次可以唔貼

Everybody stay down

講兩句又起鋼,又話人追擊你,block左我咪冇事囉
費事下次講其他野又話人'追擊'你啦

150真係唔識死
西多話晒都係舊登dc狗元老
連元老都唔認得就衝出黎扮大佬
抵佢地俾我地狙到收晒皮 正柒頭

嘩呢度發生咩事
大家都係小圈子成員 一人少句啦
當俾下面我 唔好cw好冇

我夠可以話我次次貼thor gif都有人用D佢柒/俾人打既gif黎應啦
再唔係我話thor3最好睇都有人笑鳩我添
我係咪可以話人日撚日追擊我呀
on9

頂唔撚順快撚D block柒我啦
一陣講起其他野,入面有三皮,old man呢D內容
以為人地追擊你,又觸發到你就唔好啦

智妹唔好嬲
一人少句啦

三萬巴都唔好還拖喇
小圈子槍頭要對外嘛

大家都唔係咁既意思
講下笑啫,無野既

你都痴既...而家你冇啦啦攪9我又係我錯呀?

咁我駛唔駛同你SAY撚埋SORRY呀

條友一向咩都唔識扮大佬架啦
票房2倍穩賺都講得出
影視台大佬

講一次半次咪當講笑囉...日講夜講煩唔煩呀

omg...停啦好嗎
邊個嘈先都由佢啦
唔好再還拖攞尾彩啦好唔好
小圈子要團結啊！！！

咁叫搞9你,心靈有幾撚脆弱呀
仲點受得起你sorry呀

算啦，好小事姐

咁叫日講夜講,前幾日我冇同你對話喎,唔好意思
仲有唔係我講先,更加唔係次次都係我講
你而家係咪話晒全部有份講既人呀

算啦

搞乜

真係夠喇
一人少句好唔好...

ARE WE DONE HERE?

呢排好撚忙 冇咩時間上連登
但都要講句一人少句啦 唔好內戰呀
大家都係講下笑啫

拎d時間撚下150好過

屌 好唔中意呢幕
拍得cap太柒

佢真係縮頭烏龜一隻

same
呢排都冇乜時間追post
難得上黎開新po推下po就cw

睇返佢個oscar post大大聲
再望下而家縮返入martha西
個對比真係呢

佢條女仲大膽過佢
雖然都係走住黎屌

OK

再嘈捉你兩個去扑野

屌你
捉佢地一齊睇brutasha好過啦

大家冷靜啲
win同趣仔 我同趣仔 我同win都嘈過大交
最後咪又係冇事

負皮你

我同小圈子舊人幾乎全部cw過
笨大巴都同我cw過啦
大家入到黎就槍頭對外啦

離一離題 大家世界盃支持邊一對？

利申：🇦🇷🇦🇷🇦🇷🇦🇷🇦🇷🇦🇷🇦🇷🇦🇷🇦🇷🇦🇷🇦🇷🇦🇷🇦🇷

冇睇

祖國

但私心想睇足球上帝登基

今年都冇就

上次差少少

屌奶星上次唔係higuain同aguero 2條辣殺一早捧左盃

上屆上帝真係勁既...knockout stage 場場一球救世

同埋馬斯返去DMF個位真係世界第一

捉去扑野笑咗

出左R聯我支持任何一隊英超隊

GOPRO又要做老...

亞珍天娜 till I die....

預左輸, 但都緊張既
國家隊比較中意荷蘭不過

我都明既

呢隊RM真係強得太離譜

點解咁多argentina fans?

因為老馬?

荷蘭

我只可以講
當我喺我老母個肚入面嗰時已經係阿根廷fans

我唔識睇波,我膚淺
只係早二屆睇發覺法國有個球員幾靚仔

今年viu無轉法國有份d賽又無得睇

france....電話佬

早幾年好正
以家都殘左

(完全唔係睇波係睇仔)

我98巴迪斯圖達開始 然後列基美 先到而家美斯

頂 睇到好sad

最撚憎老馬

有期佢長金髮戴頭箍我麻麻地

不過而家歐洲D國家隊真係愈來愈多黑人

電話佬又靚仔又好波

呢到變左吹水台
真係咩都傾

荷蘭係我second favorite

呢d咩黎架？點解隻thanos要成千幾蚊咁高？似lego但又唔似？

唔睇波答唔到嘴

啲樣好崩

轉話題呀嘛 你明架啦

我都冇睇
係屋企人有睇下籃波

小圈子有愛

籃球我都岩

淨係記得佢講過乜春Curry

呢個我聽過 (cap: i understood that ref.)
早二年peak個陣真係痴線佬黎

突然諗起bucky就好失望
明明睇黑豹個條友都一樣用假手但可以射大炮咁勁
Bucky隻新手就咩都無

呢d係條友自己print自己整既lego 同埋真係唔多靚

你太明顯

btw

即係假架啦 假既都咁貴

今日見到有個post講咩有咩角色做敵人就好勁...做自己友就好廢見到bucky

點講呢...我唔會講係假...正正常常條友應該會用真lego件整既

不過就唔係官方野...係第3方用lego parts出既

有d好靚架

而家勇狗簽埋毒撚強大到pk

仲停左係laker vs celtics年代

唔睇波

唔求太多
好似cable咁識開下盾就夠

即係好似ht 第三方植髮咁 整得靚就得啦

iverson時期

戰神正呀

我仲J緊當年活塞贏湖人...

隊長就話未收到tony的愛的盾就話姐
Bucky己經拎左黑豹特登幫佢整的假手都咁

yes....有時lego真係好唔似架嘛

唯一一隻eb既12吋

laker 4大金剛

笑死

個情況有d似jl上之前

上班台->感情台->波台

有冇玩具台

Wakanda歧視白人
佢地有高科技矛同甲但淨係比枝機關槍bucky

成日都玩具台啦

主要係HT多

其實意大利都好多型佬

marchisio

傾dc狗嘅嘢=寵物台

sweden gamestop 買二送一
thanos bb 得番一隻

Domestic: $601,381,683 32.7%
+ Foreign: $1,239,700,000 67.3%
= Worldwide: $1,841,081,683

感覺已經去到尾聲....上唔到2B

REX

Thanos條頸

應該啱啱好啦 上星期weekend升一億
今個星期跌一半都上到19億

低炒

leave name

整返大時代個幕

Solo個票房開始收收地皮

應該去到antman 2上之前都未去到水尾
仲有一個月時間到底可唔可以上到億幾幾幾

原來諗住出三集solo
那來的自信

希望女權閪快d收皮
搵個根本唔識識星戰的人話事marvel因為輝神熟marvel有熱誠先可以咁成功

Dave Filoni

出師未捷身先死

外行人管內行人一定出事啦

迪士尼最新星戰大片《遊俠索羅：星球大戰外傳》本週開始全球陸續開畫，但前期票房看起來並不理想。先不看北美數據，本片海外開畫票房在多個地區都大幅縮水。

其中，香港首日觀影人次7800，大約只佔為《星戰8》首日觀影的20%人次；台北市首日票房比《俠盜一號》下跌65%；韓國首日觀影人次1.9萬，比《俠盜一號》下跌87%。

歐洲地區，法國首日票房也不理想，相比幾年前另一部外傳《俠盜一號》，首日成績下跌67%；意大利首日票房38.1萬歐元，相比《俠盜一號》也下跌39%。

本片聚焦星戰傳奇經典角色韓索羅年輕時的故事，但卻經歷過更換導演和大量補拍戲份，此前出爐的媒體先期評價也是平平無奇，在IMDb還遭遇了大量低分打分，前景堪憂。迪士尼的新星戰宇宙故事片在全球地區越來越不討喜，甚至有分析認為，本片全球票房難過7億美元，或創《星戰7》以來的系列新低。

有冇人同我一樣從來都對星戰冇好感

冇唔洗特登講嘅，講句有冇人從來對乜乜乜冇好感，其實冇乜意思
唔通個個人對marvel 都有好感咩
呢個世界唔會有一樣嘢係個個有好感

Btw唔係屌巴打你唔鐘意star wars係你錯
係覺得唔需要講呢句說話

星戰系列真係冇眼睇
其實舊共和國，yoda，obi外傳呢d主題都好吸引
但佢又唔拍
睇克ep8真係好撚失望

雖然我對星戰冇乜興趣，但都想睇尤達前傳會有幾勁

想睇下yoda 做咩攪到dooku 去左dark side

SW4-6睇咁多次都好好睇
1-3普通啦 ,好少翻睇前傳
渣渣兵

見到solo收皮我就放心喇
條氣即刻gur哂
利申 未睇 仲諗緊睇唔睇

睇咗
可以慳返...
等出碟

佢真係應該揸fit

Eu好似係話唔gur議會剩係派兩條友去搵sith害死qgj

雖然唔理解你個point
是但啦...

無興趣 係得dark vader型少少 其他角色既design我真心覺得柒 可能唔同年代

我期待由大導演拍的10仆街個一刻

見到SOLO 仆哂街咁已經好開心

大導演同女權閪可能有路
其他戲仆街就話唔關佢事
要由佢負責的戲仆街最有用

前傳其實幾型

個人比較鐘意前傳
可能係畫質問題

我中意前傳
但cg不了
有時以為睇緊動畫

我又係時候上水喇

留意到而家咩人留言都會入m撚數
solo仆直po有條友話star wars 要crossover mcu先有睇頭
結果換嚟俾人話m粉柒夠未

係囉屌 好戇鳩
一堆假膠講啲口氣大嘅嘢就入我哋數

例如咩 無Marvel 個演員唔會紅果啲

我覺得佢d造型好老土，好多深啡淺啡，仲用緊幾十年前嘅設計

MCU都將漫畫設定redesign啦，咁咪幾好

MCU話晒無咩包袱，都就破產直情破斧沉舟
名牌系列作完全改頭換面始終唔容易

諗起細個覺得Leia公主好醜樣
大個睇返戲入面換過幾個look 又幾有味道

好似最近睇Ready player one
其實覺得劇情好多位唔太特別
但好有呢個世代嘅共鳴感
呢啲野無得強求，唔一定個個會鍾意

DC狗最後爭扎手段

原來有Peggy

Obi wan

YOU WERE THE CHOSEN ONE

半sw fans留名
淨係鍾意舊三部曲
就算依家睇番都唔覺han leia luke造型老土喎
darth vader直頭好撚型
淨係計個面具都型過ben仔果個
xwing 飛船果啲都冇問題
最老土係啲控制室 好前蘇聯feel

前傳不了好悶
後傳可取得啲cg同reybb
tfa中規中矩 又打death star真係吓咗聲
tlj就

發現幾十年前d科幻片對未來科技既幻想都係走唔出要禁實體制/睇mon/拉手制
冇諗過touch screen呢d

好想睇

你睇下2001太空漫遊
完全預視

2001 a space odyssey真係神到

facetime都有

得呢套預視到

但真係好悶
末日啟示錄又係

SW一黎就拍戲....個形象定左就係咁

造型我又唔覺好老土...可能睇慣哂

但D載具好正喎....destroyer 個D又科技感又重軍事味

而家睇返都唔覺得OUT

Han Solo 不過不失
d配角都幾搶戲
睇完個尾明點解會公布boba fett film
如果外傳係擴闊世界觀，呢套同rogue one係做到

講入帝國軍個段幾有趣 不過可惜好短

前傳當palpatine上位自傳咁睇架好啦.....但D對白係好難頂既

一開始係到影D猩猩

boba fett 吸引好多喎

不過都觀望態度先

出maul個下，心諗rebels明明好落泊，希望之後會講maul點樣由黑幫大佬變做過街老鼠

發覺三個鐘唔係咁易過

Hail Hydra!!!!!!
放假一星期!!!!

Tom仔好撚正

啲對白抽離咁睇好好笑

Dewit

George Lucas 寫對白

講真只要有大量光劍場面已經可以吸引好多路人去睇

SW舊三部曲好正
次次同身邊既人講舊三部曲好睇推薦佢地睇
佢地都話太舊唔睇

我反而鐘意前傳個故仔同設定
希望會拍舊共和國

現代拍格劍應該冇咁柒既

YES...真係好正

話舊就唔睇會MISS好多正既戲

+1
兩邊軍力旗鼓相當好正
TCW

正傳夠哂經典

Same
有時鍾意睇d有d深度同主題嘅片但又唔中意咁悶同節奏慢
不過佢又真係要咁表達先有效果
可能自己都係啱睇d故事性強d嘅戲

冇諗過同一個故仔
前傳同正傳個設定差咁遠

2001 a space odyssey D猩猩睇到一半就知佢想點啦喎

完全唔覺得悶

所以根本應該搵返老慮寫大鋼再搵其他好導演拍
但女權閪堅持

我個段要捱
捱完猩猩之後好好多
但Kubrick既閃靈同發條橙都好掂

利申 有netflix後會搵舊片睇,不過好多都趕唔切佢落架時睇

睇完solo
個隱藏角色剩係聽聲都認得出
死忠fan boy here

唔關事 係個節奏
仲有唔止猩猩嗰part啦
佢好多位都專登係咁去show個氣氛或者時空感
又有好多位係show佢個set/點envision一個空間/最後visual effect好長嗰度
所以話as much as我中意呢d電影嘅主題同意義
睇起上黎都係會悶

好多舊片都好正...blade runner cyberpunk

除左最後個段visual...其他都好正喎....完全投入哂

但唔知當時D人係咩感受 而家睇會覺得好合理...當年就唔知

我第一套睇Kubrick戲就係shining
呢套唔覺悶
可能個氣氛慢慢build up

我鍾意BTTF

我第一套係2001
Shining對孖妹好恐怖
所以見到Ready Player One拍到個陣係戲院好大反應

痴線....我最愛戲

我睇左過百次

trilogy 咁一次過睇過20次

如果睇得夠多戲/熟動漫野 Ready Player One 真係好正

雖然講唔出咩咁正...但真係好有親切感

Btw原來happy有份做Han solo
han同Chewbacca相遇幾

Best trilogy ever
Godfather 差第三集

我睇個陣附近有個男人既反應好大
睇得出得佢一個睇開知啲野係邊度黎

我覺得第三集麻麻但真係睇完會好開心

見到博士溝到女仲生左2件好正喎

細個第一次睇trilogy....第2同第3集真係連住咁去細個勁驚訝

仲有第2集自動綁帶 NIKE波鞋

當你知D野係邊到黎真係會好激動 見返D老朋友咁

BEST唔BEST我唔敢講

但一定係我睇得最多同最鍾意既

有無中意埋rick & morty

冇

第三集最大敗筆係唔係個女的演技

大家覺得deadpool 2最後個場係唔係Ryan Reynolds自己要求加？

同好 bttf真係好撚好睇

我記得同你同馬壯 D TASTE都差唔多

屌睇到疑似antman 2 spoiler

第一二集好正 第三差啲
但係最尾sad sad下彈架火車時光機 細個睇已經覺得好正

btw team daddy

唔鍾意第三集夾硬塞個女人俾Doc
but Lea Thompson很正

Lea Thompson個女都係靚女但又無呀媽當年個種純情既感覺

Link

兩個一齊出活動
佢地係MCU入面應該淨係見過大家幾分鐘

第一集阿媽勁正

又黎sw推po大法
每幾個月就黎一次

dark side巴打好耐冇見

其實我最鐘意第三集，鍾意大團員bbq ending

討論下sw 同solo d人都可以拉埋俄羅斯兄弟講既

變左做常態

成個雕像咁靚仔，頂唔緊啦巴打

推多陣就到antman2

可以講住侏羅紀公園先

Emilia Clarke 真係好靚

Solo 成個cast都正
睇完套戲會加返年輕han分嘅 ，如果你話TLJ毀滅你童年，咁solo一定唔會

拎埋飛啦imax

唯一缺點就係唔似樣
其他講返同chewbacca 相遇 賭贏千年鷹嗰啲都解得幾好

睇得出有d位係想寫Han 個種古惑味
個演員做唔到個種feel
反而Lando

分分鐘票房仲高過solo

睇完trailer
有興趣過han solo

留名

This is America

唔知benedict仲肯唔肯繼續拍dr呢

有啲咩事會唔拍

今日去邊

應該一簽起碼幾套
有合約係身點都要拍埋佢

未plan 可能去museum或者漫畫舖fing下

屌又秒150

邊度？

Marvel and Walt Disney’s Avengers: Infinity War earned another $1.914 million on Thursday, bringing its 28-day cume to $605.2m domestic. It’ll be exactly one month old on Sunday. And it should celebrate its first month by passing Star Wars: The Last Jedi ($620m) and then celebrate Memorial Day by passing The Avengers ($623m) to become the sixth-biggest domestic grosser (sans inflation) of all time. This weekend is also, both domestically and worldwide, its final box office test. If it can withstand the head-to-head challenge of Solo: A Star Wars Story, it’s probably going to pass the $2 billion mark worldwide and possibly the $2.068b global gross of Star Wars: The Force Awakens.

維尼定賤熊好打d?

過tfa old

我今朝見到都諗住去貼link
但已經見到奇異巴貼左

正一廢物

屌老迪真係自己搵自己笨

去左邊

英國劣食之旅

反啪啪同盟幾好笑

祖國大把博物館行啦

London ?

收到風DW係西敏寺排隊

大家快d集氣

放埋出公海

啱啱行完

SOLO 仆街咁IW應該仲有機過到2B

帶支WIDE鏡真係正哂

有冇link

今日去完Bristol zoo

猁禁撚住蝗嚟屌

mola mola....拉膠咁隔硬整傷salah

明明比利記禁住屌....傷SALAH就即時調返轉 拉膠真係賤種黎

猁個龍

笑撚死....學界LV

諗諗下我有個幾fd既舅父係猁黎
佢會癲到笠BB波衫落個幾歲既仔到
之後上網貼個仔話細細個就捧猁會醒目啲

為左知己知彼，終於睇左The force awakens
一路睇一路心諗，唔係掛，呢套野收廿億？
頭幾秒已經屌出聲，俾首音樂同字體嚇親
我即刻check下係咪down錯左第一代星球大戰
D造型設計仲停留係40年前，故事又平庸
角色全部唔討好，一D大戰氣氛都感受唔到
得，我明，sell情懷，sell老演員
正如我睇返叮噹同忍者亂太郎一樣津津有味
但問心，Kree打Xandar更加有大戰迫力
其實好羨慕星戰fans幾十年後仲可以睇到續作
情懷愈老愈有味，我幻想緊30年後仲有冇MCU
老左嘅Chris Evans回歸演老版美國隊長
帶班新英雄打，播返AVG main theme
我一樣會睇得好高興

TFA 根本就照 copy 翻 a new hope，
舊酒新瓶

依套野又係本土好爆成9億
海外就11，其實海外avg 3一早過左
係本土太勁只可以講係美國人心中實在太緊要

我想話我仲未unblock佢
你地貼link先睇到post
unblock返佢食下花生先

想死

今朝洗哂版
利申 冇睇波

其實算抽得唔勁, 始終整體係打得OK
真係衰個龍門兩下食哂所有視線

去到中國票房咪收左皮
Star wars對亞洲市場冇乜吸引力

點睇

spiderman 大力D 定Captain America 大力D

蜘蛛仔

其實CA 無咩勁
但我好鐘意佢

屌你老母呢個咪狗革

永久封鎖

哇 是非之地都入黎

呢個馬壯原來都係以前嗰個黎

無錯

呢到好多惡狗咬無辜既DC仔 好撚危險

係呀，d 字仲係以前咁出同bgm呀，仲係PowerPoint 式過場呀，但唔覺有咩問題，呢d 係sw 特色

故事就唔講啦同a new hope 一樣

紅革係咪Toyz no.1 fans個個

傳聞？
不過感覺上呢個角色有點多餘

睇完訓到岩岩起身

佢想做姐

MCU成日都有人R撈 冇用架

有block錯
無放過

我剪緊Netflix DD season1做電影版
你地認為電影版點先會好睇？

剪撚走影住hallway 但係房入面打
剩係聽到啲 呀呀呀 聲果兩分鐘

不如剪晒打鬥片好過啦

其實我覺得dds1咁好睇係因為佢係真係用電視的劇本拍，其他俾我感覺似用電影劇本拍再加無謂野

所以dd1我覺得好難剪做電影

我將頭半套戲嘅打鬥剪得7788
我老婆話似睇緊BvS DLC

難到仆街呀，我預計唔會取悅到人
主線百幾分鐘cut無可cut
護士 記者 忍者 盲師父全部冇得留低

好似BvS咁用個cctv show d打戲show幾秒

呢啲其實係要點開始?
先mark 低啲main event/twist位?

因為電影做法會一口氣講完你起源就入正題打
無論係ironman,隊長，thor，個個都係（除左新spiderman唔提）

但電影為左拉長吸引人睇，會將起源個part分散做回憶，每集打下時又回憶下，其實到宜家都未講完佢過去，arrow都係咁做法
所以無咩可能cut短佢

反而LC,IF大把野cut

如果百幾分鐘就會剪成佢一味靠打打到去kingspin
之後會副線同Karen同Claire咁

我做法係抽取主線內容先
有剩時間就放多少少加強氣氛嘅場口

難，因為佢d回憶過去間唔中出下，仲要回憶的野同個集有關，有d似arrow初二季

反而我覺得cut LC會好睇10倍

主角有3:20秒獨白交代佢成長環境英雄之路
之後同Fisk第一次對話又有幾分鐘交代雙方理念

咁就即係好簡略，事關佢回憶我都覺好睇如同師父修練
你不如cut LC同IF啦
我覺得可以將前者變好睇，後者變普通有機會

IF緊係大把野cut

剩係呢句都佔左套戲一半

所以岩晒

如果DD效果好，我先試其他
因為最熟DD個劇情，易上手

但就因為dd好，基本上都唔洗要cut己經好好睇
但LC如IF就真係需要cut黎變好
你不如做勇者試下救依二套野俾新手入黎睇好過啦

宜家marvel 電視我只得返dd係有希望

如果你地多幾個人一齊玩，LC IF 電影不是夢

JJ呢?

我電腦有premiere

其實要好多時間教對，仲會充滿銼敗感
如果有人有無限熱誠同時間加入就可以試下

剪片係好撚辛苦
係咁落標記對位，重覆check
Export又耐

其實Solo 好好睇......被監生夾撚死

比unwise rian johnson玩死左

前有佢，後有迪士尼on9 撞車式上映期

明明TFA 同TLJ都係12月先上都好地地改乜呀

而家同TLJ差得半年....仲要TLJ咁好reputation

同suckman隻抽咪算囉，係要同deadpool撞

我就留錢睇jurassic world算啦

solo

話時話11-12月迪迪尼有咩片會上

公海見到 12:35個到

Mary Poppins

喵嫂j左未

j左喇
張大頭真係好似貓

DD電影版頭6分鐘試作版
(6分鐘之後未係最終版本)

希望有熱誠嘅巴打加入，幫手做剪片

濕晒未？

又以偏概全
覺得300幾好睇 mos中上質素 bvs係屎

你見dc post啲柒頭重求緊jl工頭cut就明佢地幾睇唔透

邊有憎姐，只係覺得佢吹大左，邊有班dc狗講到咁神
我地真係好憎得TLJ

呢段係另一種剪法嘅main theme
我覺得剪得靚D

P.s. 喵嫂剪的

我覺得佢咁多套watchman係最好睇
不過係本身漫畫就係神作黎

佢根本係將漫畫逐格整gif

yes...只係完全跟漫畫咁拍

係
咁都fail真係唔好再拍戲

斷估佢一冇得照抄就

咪好似GOT咁
有小說抄，而個長度又足夠
就算中間有小部分更同加d原創人咪ok
但一到宜家無得跟咪

所以150講到有野改就證明zack識講故事

Avengers: Infinity War grossed an estimated $32.5M internationally over the 3-day weekend. International total through Sunday is $1.283B, global total through Sunday is $1.905B.

IW目前19.04億

2B大關

有冇機會上2b

咁睇係咪有機衝到20億

支那好鍾意整呢啲圖

forbes話六月頭就會有
但係domestic應該輸bp

solo都幾仆 opening weekend得8300萬

重有成個6月,慢慢磨應該夠

睇最後一啖氣上唔上到 2B真係MILESTONE

仲有個幾月antman 2
只要平均一星期仲可以有2500萬就得

有FD睇左佢仲話幾好睇

要怪就怪UNWISE啦

快撚d炒左個女權閪啦

Domestic: $83,325,000 56.2%
+ Foreign: $65,000,000 43.8%
= Worldwide: $148,325,000

下星期侏羅紀世界上

照咁睇 俾盡5 6億 iw啲飛分唔到薄

正呀 期待呢套

跟TFA %計 domestic最多都係收3-4億

蝕啦今次

仲衰過JL，JL都有九千萬

睇番第五個weekend
tfa 1.86 b
iw 1.9 b
1個馬鼻

TFA domestic 強太多

當然IW foreign 強過TFA都好多

我已經決定左唔入場睇
一個仙都唔俾佢賺

係唔係除非正式宣布將TLJ變黑歷史如發夢，先會入返場？

本身就對呢套冇好感
加埋要報復tlj
但ep9都係會照入場

我故想知JJ可以點扭
同埋如無意外係mark最後一次演luke
之後大導演仲要拍10-12
真係可以死左條心

由Disney 收購個刻應該要死心

一開始應該叫George Lucas做Star Wars 輝神個位
唔洗Directing

係要俾女權閪做
女權又搵大導演拍
令到JJ由一開始被屌到宜家俾人期待

迪士尼比華納好d就係唔會搞咁多野
本身marvel同Pixar 係個班人做開就用返佢地
所以先無事，而星戰就因為老盧無理由會做你ceo啦，結果簡左女權閪，而女權閪又唔用老盧俾佢的大綱

所以迪士尼本身都唔係咩好野

商家有邊個係好野
老迪係聰明派會放手俾人管
WB自己摟哂上身咪出事囉

所以我絕對信mcu有墜落的一日
而個日應該就係輝神退休，迪士尼搵d on9頂佢位的時候

sad but true我贊同
所以早排睇wiki話輝神firm份約去到呢1,2年完都無話唔驚
不過以家個感覺似係續左

見佢話下十年會點唔同
應該起碼玩多十年，2至3個phase先

Leaks Reveal Daredevil Could Make A Cameo In ‘Spider-Man: Homecoming’ Sequel

希望真係
就算只係提一提個名已經係一大步

thanos bb 寫真集

dd依家係失蹤人口喎 個個以為佢死咗

究竟係點挖番上黎

可能係matt唔係dd呢

你同條女散左未
想當年你成日向我R skin 送俾你條女

開畫咁低仲點過3億 你估後勁好好咩

廟區有愛

sor wrong post

咩一百萬

時間=錢

見到舊登西多爆晒粗同你地開戰，依家變到一齊屌150

有乜慘得過見到自己友咁柒走去包容傻西

Solo 打後既sw 全部都係觀望態度

講起迪迪尼/wb令我諗起ea game

又係係咁收購人地studios 出辣殺，幾多經典野死係ea game手上

sims

C&C...MASS EFFECT

紅色警戒
Dead space?

占巾又去同Mark Hamill玩
gotg3 cameo係咪有望

去MCU好過留係SW啦

下集最多咪做下force ghost
連luke真真正正打返場lightsaber duel既機會都冇了

我永遠唔會原諒智者rian同老迪咁樣處理luke bb
hamill bb快啲入黎mcu
(而家既)sw don't deserve you

屌尋晚發惡夢
夢見自己入左場睇solo
睇完出黎屌哂鬼

其實我一路都覺得老luke應該唔駛用劍都可以應付大部分敵人
剩係用原力打

好似獨孤求敗咁不濟於物

First Order圍射Luke個幕如果係Luke真身用force擋晒一定霸氣到仆街

將一代主角變廢老真係天才

好似hishe咁

有機架，琴日諗住再去睇，點知得返頭三行有位

而家見親mark 都覺得佢成浸廢老味

rian 真係

咁人係會老
所以一開始Lucas話唔拍7，8，9
Star Wars 得六集係啱嘅

直接拍一百年後luke死左後好過宜家睇佢變廢老

直接俾佢用force ghost出
skip左廢老階段咪算

屌那星你講的野咪就係之前我同你講老迪收購前出個套漫畫有做，講luke一百年後的子孫，luke間唔中會用ghost姿態出黎同佢傾野
咁好俾你抄都唔用寫d垃圾出黎

Lucas唔係想拍789咩
話想等到mark佢地老就拍
我覺得拍佢會迷惑會犯錯係好嘅
但唔係咁為變廢老而變廢老
仲要咁快死埋

Rey個設定係Luke new jedi order徒弟既話肯定好好多

日本有得任拎 質地仲要幾好

片尾咪講番佢俾人救起左

去左日本?

我都PLAN緊去

七月去大阪

好熱喎

點都冇香港咁熱
上年七月去東京幾涼爽

舊年係日本拎左智3 愛回家 同GOTG2
Disney Store都有機會有呀

去大阪一撚定要食呢個包

東京果間唔好食
大阪府大阪市中央区道頓堀1丁目4番20号
呢間係最撚正
去左8日 食左7個左右

EU都有犯錯但唔會逃避會出黎面對囉

喵嫂

How<-

道頓堀啲拉麵我覺得金龍同四天王幾正
金龍就岩返香港人口味啲
四天王就好撚鹹既日本口味
重有一入街有檔炭燒蟹鉗
好撚香好撚juicy
好撚想食多次

係啊去左北海道

金龍 又平又正 係衰室外
蟹道樂啲蟹膏醬先正

返緊份工可以大量係蟹道樂啲蟹膏醬

有室內店
我記得行遠少少就有

咁自私食小心膽固醇過高

個人覺得麻麻所以冇乜食

可能即場食先正

去啲浜燒食味噌甲羅燒 即燒勁香
膽固醇爆燈
啤一啤或ginger ale 都好爽

蟹道樂我麻麻，上次食set佢有味係蟹肉刺身

差d食到嘔

上2年6月尾去廣島岡山，熱到爆

我好多海鮮都唔食
刺身淨係接受到三文魚
因為得脂肪味

今次應該剩係去京都

我好多都食，但蟹刺身個質地令我受唔住

海膽刺身食左一啖

蟹道樂算唔錯抵食
食過杜如風推介嗰間好垃圾
已經貴啲又整得一般 仲要唔夠食

變老唔一定會變廢

係好唔鍾意rian 寫到佢變廢老

咁都幾慘，其中一個成日想去日本既原因係d刺身壽司

蟹道樂2個人埋單12000-13000yen

家母食得好開心

杜介紹個間唔係平d咩

佢介紹完好多人去食之後都話伏

好撚正咁喎

蟹道樂食晏晝set抵啲
呢啲一道宴咁一碟碟上 老人家最like
帶佢哋去一泊二食嘅平價溫泉旅館
個好似懷石料理嘅早晚餐都夠佢哋講一個月

杜如風嗰間諗住試貴啲set
份量味道仲渣過蟹道樂

我食晚飯呀蟹道樂，我覺得個價錢都ok既

最後個邊爐湯加飯入去煮粥咁真係好好食

份量都幾夠食

海膽都唔食

個粥真係精髓黎

波台之後變埋旅遊台

京都要去進進堂食早餐 高度推介
價錢會稍為貴啲 但有個麵包籃任食set好正
唔食早餐都可以行過買佢舖頭麵包 好好味
(如果住佢樓上酒店 用日本酒店網book
通常有住客早餐優惠券package)
其他沿鴨川附近咖啡店早餐都唔錯

內容豐富呀

Bookmarked

who

唔係挖左啦咩

係咪我個問題問得差....

老豆老母睇完明珠啲重播
今日去左睇IW

我下年三月都可能去琦玉縣

變咗日本風情畫

我覺得總有一日會發生

大家講到我好肚餓
我只係去過築地食三文魚籽飯
滿足到我想喊

香港買三文魚籽好貴
築地食幾銀

六千幾YEN
我後期飽到食唔落
我係食最出名個幾間既隔離,唔想排隊

早餐黎講會太多

咁我都係睇左IW TRAILER 先的起心肝去睇智2同入戲院睇智3

前晚屋企人先補緊智1
佢堅持睇晒先睇iw
希望落畫前補得晒

Ready player one仲未落畫 iw有排

智2
我自己都睇唔哂

我係中午
不過去食前食左少少野
無諗過咁大SIZE
啲飯又唔少
佢有個SET係逐件逐件壽司係你面前即整即上都幾正

好攰好眼瞓

今日去左邊

中午應該好多間都要排好耐?

我2次去都係朝早

喺primark鳩企

好平...入便有個細細地既街市咁好多野睇...好多野都好平但又冇可能帶返香港

上個月去大阪
黑門d野貴到仆街

劏遊客

但因為第一次去
我食左呢個

幾錢?

仲去左邊呀

我無排呀
個陣見到邊間出面無人排就入去食
岩岩好有位
所以我個陣食左最出名個間既隔離鋪

即係外圍好新淨個幢Building?
外圍都好多好野食

收到風佢同兩個女女去

今朝去左Doctor Who shop，宜家賣左班friends自己去左漫畫舖hea

黑門市場係貴，又多遊客
但係食到超鮮甜既海膽
起碼係我食過最好食
諗起都

Btw 黑潮先係大伏，唔好去，認真

黑門多左好多遊客之後就差曬啦 同場加影今日喺余市食左間其貌不揚但幾好食嘅魚生飯

呢幢野呀

咁去邊唔係重點啦

北海道既海膽飯

好似無入
不過個時去係特登入內圍食野
食飽野貼返張圖先

呢個時候去正喎
避暑

大阪攻略?

那有女

辣殺香港01出左文講IW 片酬

上月上映的Marvel超級英雄電影《復仇者聯盟3無限之戰》（Avengers: Infinity War）上映至今在全球締造了逾9億美元票房，雖然片商迪士尼賺到盆滿砵滿，但同時也為這部電影大灑金錢，特別是在一群主要演員薪酬上，成本更高達9,100萬美元。當中飾演鐵甲奇俠的羅拔唐尼當然是最高酬的一位，然而，當大家以為非常重要的「美國隊長」基斯伊雲斯，薪酬之高應該緊隨其後時，若大家以每分鐘演出來計算的話，結果卻令人大跌眼鏡。

魁隆──佐斯布連（Josh Brolin）飾
在《復仇者3》中出場最多，亦是今集主線的魁隆，由佐斯布連飾演。這部片長約149分鐘的電影，佐斯布連的出場時間最長，約為29分鐘，但他今次僅得片酬200萬美元，亦即是每分鐘演出只獲6.8萬美元。
作為荷里活資深演員，演出美劇出身的佐斯布連，曾於2007年憑高安兄弟的《二百萬奪命奇案》中的「Llewelyn Moss」一角獲得好評，橫掃國內多個重要電影獎項的最佳男演員及最佳男配角提名，而在金像級電影《夏菲米克的時代》中飾演的議員角色Dan White亦獲提名奧斯卡最佳男配角，然而，被喻為演技派的他，在《復仇者3》中卻淪為最低薪的演員。

紅女巫──伊莉莎白奧森（Elizabeth Olsen）飾
1994年出道、憑紅女巫一角走紅的美女伊莉莎白奧森，自2014年起加入Marvel電影宇宙，首次在《美國隊長2》中亮相後，亦相繼參演了MCU電影《復仇者聯盟2:奧創紀元》、《美國隊長3:英雄內戰》及《復仇者聯盟3無限之戰》。知名度愈來愈高的她，在《復仇者3》中一共出場9分鐘，獲取200萬美元片酬，即是每分鐘演出約值22.2萬美元，在一向女演員片酬較低的荷里活裡，奧森的每分鐘片酬卻高出佐斯布連約3倍。

奇異博士──班尼狄甘巴貝治（Benedict Cumberbatch）飾
英國男神班尼狄甘巴貝治在《復仇者3》中一共出場了11分鐘30秒，獲得300萬美元片酬，每分鐘演出約值26萬美元。這位向來專注於劇集和舞台劇演出的型男演員，2016年才憑獨立角色電影《奇異博士》加入MCU大家庭，曾經在舞台劇界獲得多個獎項的他，亦曾提名奧斯卡影帝，在全球擁有大量粉絲，但在《復仇者3》以每分鐘計算的片酬榜上卻只排行尾三。

變形俠醫──麥克雷法路（Mark Ruffalo）飾
自2012年加入Marvel電影宇宙、飾演變形俠醫的麥克雷法路，在觀眾心中早已是MCU重要成員之一。在《復仇者3》中他一共出場了8分鐘45秒，跟奇異博士班尼狄一樣獲得300萬美元片酬，不過若以每分鐘片酬來計，他1分鐘的演出約值34萬美元，比在演藝圈更具知名度的班尼狄高約8萬美元。

蜘蛛俠──湯賀蘭（Tom Holland）飾
仍然是Marvel電影新丁、飾演蜘蛛俠的湯賀蘭，在《復仇者3》中被大讚情感真摯，尤其是在結局擁抱羅拔唐尼的一段感人戲份，更被大頻演技大進步。他在該片一共出場了7分鐘30秒，但以新丁來看，他竟然獲得與班尼狄同樣的300萬美元片酬，即是他1分鐘的演出約值40萬美元，作為Marvel新人，其每分鐘片酬高出班尼狄14萬美元，看來Marvel真的非常看重這位年輕演員。

星爵──基斯柏特（Chris Pratt）飾
2000年出道、一直星運平平的星爵基斯柏特，不少人都認為他是靠2014年的Marvel電影《銀河守護隊》翻身，成功走紅，而《銀河守護隊》系列的星爵一角亦明顯極受歡迎，他今次在《復仇者3》中一共出場了10分鐘15秒，並獲得500萬美元片酬，亦即是 1分鐘演出約值48.7萬美元，以他進入MCU的年資，在一眾主角當中算是頗高。

雷神──基斯咸士禾夫（Chris Hemsworth）飾
熟悉「雷神」基斯咸士禾夫的影迷都知道，他的成名全靠Marvel的獨立角色電影《雷神奇俠》系列，儘管這個系列並非全MCU票房最出色的系列電影，但雷神本人的人氣亦為Marvel招來大量fans。今次他在《復仇者3》中出場了14分鐘30秒，共收800萬美元片酬，以每分鐘演出來計算，他1分鐘的演出約值55萬美元，算是合理。

美國隊長──基斯伊雲斯（Chris Evans）飾
堪稱MCU最受歡迎角色之一的美國隊長，演員基斯伊雲斯坐擁全球千萬女fans，對於《復仇者3》的票房收入有極重要的影響力。今次在《復仇者3》中，他一共出場了6分鐘45秒，共得800萬美元片酬，亦即是他1分鐘演出約值118萬美元，雖然已是一眾主角中排行第3高，但以每分鐘演出計算，他每分片酬仍比最高薪的鐵甲奇俠羅拔唐尼少逾半。

黑寡婦──施嘉莉祖安遜（Scarlett Johansson）飾
童星出道的「黑寡婦」施嘉莉祖安遜，是許多Marvel影迷心中的永遠女神，自2010年加入Marvel電影的她，最先於《鐵甲奇俠2》出場，而在隨後參演的MCU電影中亦有驚人叫座力。今次她在《復仇者3》中只出場了5分鐘，但她所得片酬為1,000萬美元，即是每分鐘演出約值200萬美元，成為眾主角中第二高酬的演員，亦是全片最高薪的女演員。

鐵甲奇俠──羅拔唐尼（Robert John Downey Jr.）飾
作為Marvel電影系列的開國功臣，飾演鐵甲奇俠的羅拔唐尼在MCU中地位超然，除了因為他演出了超賣座的《鐵甲奇俠》系列之外，亦在《復仇者聯盟》系列裡擔當極重要角色。今次他在《復仇者3》中一共出場18分鐘，片酬高達5,000萬美元，亦即是每1分鐘演出約值277萬美元，榮登每分鐘計算最高薪的演員。

樓上段文睇左頭個段都覺得煩

做媒體上網抄下野又一篇文

辣殺係咁

唔知佢地點知D片酬

所以我C&P 等佢冇得賺你地click

就算知又可以點
點都係好多錢

今次啲片酬係計兩集定淨係今集

唔熟呢啲 係咪因為thanos全cg josh先收咁低

其實有無source

大阪我麻麻....京都就真係好正

得辣殺01 SOURCE

btw 有無人知普通3d用唔用得imax 3d眼鏡
準備睇solo

no

Domestic: $626,441,638 32.8%
+ Foreign: $1,283,000,000 67.2%
= Worldwide: $1,909,441,638

差90M USD

同TFA差160M

其實Paul Bettany前世又係唔知做過咩好事，娶到Jennifer Connelly, 又有得喺戲入面拍著Elizabeth Olsen 同龍女

拍戲呢啲總有機會遇著靚女
但老婆先係一世 Jennifer堅正
仲有一對可愛仔女

妒忌Ryan Reynolds 多啲
老婆s 又正
樣同把聲又

睇完solo

我屌 半夜追post追到好撚肚餓
變左旅遊台

一定過到

20B 睇天意

原力覺醒20.8

做咩變旅遊台
好想去日本

好鄰居

Antman個俄佬都玩埋一份
幾時到Antman同Starlord夢之共演

20.68

3500 yen
值真係好正

好似話唔差

無期待下睇 合格有餘嘅
成套戲都幾緊湊 最差係最尾tvb式計中計同vision
男主好唔主角 但係有一兩個位啲神態都做到幾似han
我半sw fans唔係太高要求
見到chewie加falcon播theme就算啦
同埋似係想鋪續集

係咪謠傳話只會only 2 original avengers will survive in a4

其實預左D會退落黎

有兩個剩 唔係全滅已經好好

等睇死剩Cap同Tony
集體炒車

再戰十年

智同banner

應該係hulk同bw

唔出奇
Hulk話會以配角形式做3部曲
應該仲可以再拍多1，2套
Bw仲有個人電影

三巨頭個故事都好完整一齊引退最好
而鷹眼依d垃圾

CH唔係話繼續做智?

我估剩智同 hulk/bw其中一個

今日好靜

Domestic: $103,000,000 61.3%
+ Foreign: $65,000,000 38.7%
= Worldwide: $168,000,000

SOLO慘不忍睹

悶

Bw分分鐘都會完 始終phase4開始應該會入宇宙線 hulk應該會好啲 而且佢仲要同banner告解同埋成長 個人電影分分鐘只係回帶講返佢之前啲野

難以想像iw已經喊到咁 avg4再死多幾個重要角色會喊成點

未必死 可能引退 例如stark就同pepper結婚 做幕後 智就去搵返剩低既asgardian幾續生活
如果個個都係死既咁好hea姐 而且佢咁樣可以叫留返條後路俾自己

就黎變Black Bolt
爛哂聲

你地有冇睇10年的洛基個條片，好sd

黎MCU啦...入universe 線

我個Loki

唔整死嘅10年後可以出黎客串吸我地班老屎忽錢
唔洗搞咁多野一出場都可以感動到仆街
好似sw 魔盜王 xmen咁
明星keep得好嘅10年唔會老好多

我唔介意俾佢吸 I am always ready

有咩角色啱做

岩岩攞碟 仲有畫冊送
一齊學Wakanda 語

咁樣擺真係好霸氣

有1:4咩

已訂

Sorry
1:6

有空間就1:6喇
其實仲有1:12

是但搵位出佢唔難啦

好正

今次SHF整得幾靚仔 我都訂咗隻

我都有

cap幾錢

會埸版1680
普通版唔知
Btw兩種版本已截

咁快

後面好似有d綠綠地嘅野

前後開左訂都有兩個月

13/4先開訂
其實無兩個月

截左訂好耐啦 已經炒撚到仆晒街
利申：IW line全訂 除左rocket

訂定保平安姐 依家除左aou某幾隻之外其他炒到on99

有條友係要堅持ironman成功唔關RDJ事，其他人做一樣會紅

問下佢如果俾肥ben做會唔會紅

佢話俾湯告做一樣最多無咁好
又話英雄片睇特技鬼理你咩人做
屌，bvs都唔差特技寫得差咪一樣畢
先唔講演成點，就係RDJ有份為第一集諗對白都叫大功勞啦

呢度，歡迎一齊駁火

如果冇記錯 條友好似係dc狗黎
好似喺dc post見過佢

屌你仲唔入黎幫手

回左喇

有冇人有dc post link
想confirm下佢係咪dc狗
但個po沉到我碌極都搵唔到

你要第幾個先，雖然好似得四個

Burn

是但一個啦
定直接搵返以前啲聖戰po睇下有冇佢份好似快啲

我都訂左

TWD係咪要收皮

好似話搵Daryl上

印象中有係dc post出現過

雖然好鍾意佢
但我覺得佢係呢套冇乜主角味

Thanos，Rocket無訂
表示產已破

CAP要食幾多炒價

原價500訂
d人開始放緊900單

屌你老味

香港真係乜撚都炒

我本身有玩相機...sony上年出左支新鏡都炒...係唔係CLS架

想後追返CA2個Ca

唔換body的話唔好追

咁HT一向係咁
長開訂成個月唔去訂冇得怨

算了 而家玩玩具唔知後追唔會食炒價

最多下次先訂

等下年avg4

冇大愛要理性D

不過玩具真係好多海鮮價

玩HT Star Wars 咪冇咁易炒

Lego已經係

冇人玩?

見住一盒當年我500買既SW SET升到1500

係
有d款仲平過原價
不過最近隻Luke ep6 同anakin ep3都炒高左五百

Domestic: $627,649,180 32.8%
+ Foreign: $1,286,889,282 67.2%
= Worldwide: $1,914,538,462

85M

Deapool 2都唔差

Domestic: $218,537,681 43.9%
+ Foreign: $279,105,494 56.1%
= Worldwide: $497,643,175

同iw上映咁近都有依個成績，最緊要係成本低得一億一千萬

DP2 我覺得唔錯呀 好過上集

上集個劇情同打鬥分佈有D奇怪

得五千八百萬想點

咁又係

如果daryl bb死左我真係會棄劇
整死carrrrllll已經俾人屌到反艇
而家連rick都唔撈 死多件元祖肯定收皮

利申 carrrrllll死左之後既集數都未睇

接受唔到為左膠整死佢
我立過下啲cm連鬼佬都接受唔到

張單炒緊3/4倍

佢對奶好圓

我都BLOCK左

其實佢有冇諗過MARVEL 07-08年個時有冇錢請TOM CRUISE呀

根本RDJ係演同成本上都係一個好好既決定

關左膠咩事？

你估某d女咁平咩

同問

仲有RDJ本身既背景同Tony Stark又有d相似

等 avg4 隊長攞翻圓盾先入

好嬲啊 超人特工隊2美國仲有半個月就上
支那同台灣都6月尾上 香港反而要7月19

等IW我地早好多喎

同埋 incredibles 明顯有配音呢D額外野要攪...

英國ant man 2 ....

好...等下先

放假無野做
重睇CA2先

30k
有冇Bucky 天橋戰
車頂落地
左手爪爛地起種果下gif

著返avg1套衫

搵唔搵得返靚坤同龍紀文配先？

有 等等

鄭融呢
重要係阿葛

落左街冇電腦用住，你急要？

唔急

應該原班人馬嘅 上次海底奇兵都有返青雲同mo姐

我儲開gif
平時用黎同朋友溝通用

原來冇電腦貼gif咁難

有冇之後幾秒

之後幾秒係點我唔記得了

好似係
近鐘
影住隻年同爪痕地
慢慢移向上 去口罩同面
好似係

岩唔岩駛

有埋前幾秒就好

咁要上網搵下 我應該冇

得閒學下點整gif先得

剪左想整個段出黎就可以放上網covert 做gif

我蠢我用開photoshop整好浪費時間

點係Netflix cut出黎

Dl左先再cut

呢個post有兩類人
1. 套戲好好笑, 唔笑嘅人好廢呀好似睇唔明咁, 唔似我咁叻
2. 套戲唔好笑, d人係又笑唔係又笑好廢呀笑點咁低, 唔似我咁高級

上面總結左一半deadpool2 post既comment

hydra果然大水喉又肯置裝
件衫多啲detail
唔似得而家一件過夾乸衣

做咩咁多ws gif j
Hydra真係好dump本毛都脫埋

有無人見到耶狗做埋tvb打手

型到

我前排先知佢係bvs千字文作者
一路以為係誇張左，點知真係有

已經BLOCK埋

比你地講一講我發覺真係多details

呢兩張圖中間仲有幾秒

舊呢隻手多好多發揮機會
霸氣好多

我都係睇多次CA2先

屌睇返原來ironman 1的本土票房仲高過JL，你話柒唔柒？

好想問下專j本土票房既老人k有咩睇法

佢仲用自己估中ww本土會過thor 3打飛機轉線視
但屌你係二套戲都上得7788時先黎估
同場波踢到80分鐘估勝負有咩分別

無論佢點估都立於不敗之地
老人k或成最大贏家

睇到出面個solo蝕錢post
好撚心涼啊！！！！！

大佬呀，你估世界有咁多反敗為勝咩
下下都踢到就完先黎估，我想知有邊檔外圍波俾你踢到就完仲接受你賭注

其實我麻麻，因為我一直主張冤有頭債有主
始終solo咁又唔係依個導演錯
所以我最想大導演以後拍的所有戲都仆街

呢個無計
票房呢家野唔一定反映套戲質素

耶膠啲文好似中學雞交功課咁
塞滿字數話呢樣嗰樣有喻意不停9吹

智者背後就係有老迪同臭西kathy撐腰
所以呢套仆直都算係冤有頭債有主

不嬲年尾星戰同MCU分散黎玩
今次做炮灰真係抵撚死，說好的情懷呢

由拍爛tlj開始sw已經冇資格再賣情懷

OT三巨頭sequels未試過一齊重聚

原來Pooh 有ig

唔知有生之年有冇機會見到orlando bloom拍marvel

即出左去睇 估計蝕300M

上次見到出面有個post屌黑鬼同豬西條愛情線
同埋女權主義、無視前作，我已經對呢個系列由負面變成極度反感

做乜憎到出po屌柒sw

次次一講starwars少少壞話就有班fan dog衝出黎咬人，唔燥就假

但你好似特別憎sw咁
可能先有人嘈
其實而家多人屌sw主要係老迪個方向有問題
Sw題材我又唔覺得過時無可能拍得好
講真marvel同dc好多角色都係base on舊美漫角色題材拍出黎
Sw ban左legacy之後佢直頭可以重新創作自由度仲大
點execute一個題材先係最考功夫

Star wars個題材要黎做長篇系列絕對係好吸引
我屌star wars係屌佢一味食老本唔追上時代步伐
其實唔駛爭論，你都識講，Marvel重新包裝過舊漫畫，如果cap仲係著住漫畫件緊身衣，搵鬼睇咩
又例如DC9會賴WB，咁DC仍然係廢，冇衝突

今日終於睇左第三次
貢獻票房

可能我以爲你屌成個sw個題材
開場字幕 轉場 嗰d我無乜所謂
唔太影響套戲同係特色黎
係老迪唔理george idea同倒模多一個正傳先出事
佢就算唔用George idea自己參考下legacy d故事可能都好過而家
Dc好多故事角色直頭執一執放得上去
其實真係wb最大責任

真係熟star wars 熟eu嗰啲就剩係比佢拍下卡通

老迪時期既sw，得俠盜一俠有驚喜
其實我覺得套野仲幾神
Ep 7唔係唔好，但劇情同ep 4一樣，換湯唔換藥
Ep8就不了

因為本身個設定都定晒可以發揮的自由空間唔多
一俾老迪自由搞就出事

套野幾拍到最後大戰視死如歸種感覺 jyn erso

Jyn erso攬住死個幕完勝肥婆同finn

好on9

幾攪笑

動畫、前傳、俠盜都好好 j
TFA TLJ solo不了

又j prequel

咩書 大合照會唔會睇死人咁細

Rogue one 淨係j黑武士都j爆啦

佢有海報嫁 呢個只係展示圖
但張海報因爲連書送所以會有摺痕 唔係既話鳩衝左

係唔係便利店有得賣嗰本?

我怕會好似之前個張會起格

係

搵個low resolution比你地

A4大家暫時會唔會諗下佢係點行

我個part反而冇咩
最起雞皮係最尾死晒，同埋偷雞起飛個時
司令塔叫佢地報名，佢地話俠盜一俠個到

好想用lego砌最後晚餐

起雞皮係公主用cg執返個後生樣
哇屌

有好多零碎野唔識點砌
不如估下thanos最後會唔會死仲好

我覺得唔會

do it

琴日睇完CA2
今日睇CA3

我聆晚都返睇左CA2...真係好正

留意到
Cap講左句（佢尻估多）
Whatever Zola did to Bucky
Must have helped him to survive the fall

之前有巴打轉貼話
Marvel認左bucky有改造定打血清
算唔算confirm左

CA2到而家都係我最中意既一套mcu電影

當年冇期待咁入去睇

唔駛返工?

成個星期都放假

可能因為冇乜期待反而就最驚喜

嗰陣真係乜都唔知
唔知winter soldier係殺手個名
唔知殺手係Bucky
唔知Nick同Black widow係咪奸
唔知黑鬼有對翼
所以睇得好爽

個陣已經有啲認識 所以都叫知少少
CA2亦係SHIELD同MCU最多聯繫個期

我覺得套野D細節位真係好正

尋晚睇call in the asset之後 winter soldier 去左 alexander pierce屋企

pierce 第一下見到佢呆左...你仲會諗ws係唔係要黎殺 pierce

個十幾秒你完全唔知pierce 係忠定邪既感覺好正

唔改造跌落山好難唔死

垃圾網媒d野真係得啖笑

係咪我奴性重
放假真係有啲悶

華文媒體都係垃圾

出去遊山玩水喇

去郊區, 上次去英國好多郊區都未去

去唔到遠行啦
得我有假放
都係拖下地吸下麈算

一路都覺得死好命

邊有可能

出面果個月鬥士10k

有d人仔得一隻，要再買

好想係屋企做廢青

我兩本都買左
大合照係高清 ,最後晚餐冇起格 但麻麻 不過你可以話佢keep返最後晚餐原圖風格
但新書除左加iw劇情,彩蛋 同冇左上次個本最後個人posters個度都一樣
如果冇買上次我諗今次都叫值掛
ps. 有冇人想要上次個本 我連poster 放 , 價錢你出 唔係太過份都ok

me而家就係廢青

你poster係咩樣 介唔介意影上黎睇月竹

以為你講 lego pixel photo

點解要放

同緊耶狗互含緊

我影極都影唔好

咪話內容有95%一樣

Domestic: $629,627,397 32.9%
+ Foreign: $1,286,889,282 67.1%
= Worldwide: $1,916,516,679

開始唔郁

SW 仆直 就係IW 發揮既時候
我估最後好可能過埋Titanic

SW既極限經已到左!
係時候到我套IW發揮

86

Solo=肥仔車神咋

Did Solo: A Star Wars Story disappoint because it had a white male lead? Would that it were so simple! You can throw a whole bunch of recent “starring a white male lead” blockbuster releases at me without even dipping into comic book superheroes, like The Revenant, Dunkirk, Kong: Skull Island and Ready Player One. I will then offer Pan, Terminator Genisys and Exodus. Walt Disney has the year’s biggest domestic hit in Black Panther and the year’s biggest global flop in A Wrinkle in Time, both were films helmed by black directors and featuring majority-minority casts.

條摺痕太勁 其實咁大張有無地方可以過到膠

Domestic: $631,091,923 32.9%
+ Foreign: $1,286,889,282 67.1%
= Worldwide: $1,917,981,205

比D力水好嗎?

呢兩日放完假係會弱啲

呢D一定會有摺痕架喎
我又覺得冇咩野既
應該冇

antman 2香港改咗7月4上

點解會咁㗎

又要變野人mode

成個月好難忍

我依家一經過便利店就入去睇 但張張個摺痕都白晒

咪鬼幫襯啦
出書條友喺game書界個名臭哂啦
得閒就出一本呢d 19書呃飯食

我想要張海報打飛機咋

所以因為張海報,人地成功呃飯食

咪係，呢兩張嘢又唔係本嘢自己整，攞原圖去好景印咪算囉

我上網睇下有無方法自己/出去搵人print先

好景應該有

今次真係so dark

Print完貼係床尾 每日一起身就見到

其實見淘寶印大大張布質海報都唔係好貴

留意下先

話說呢到有冇人睇nba

不過質素係點就唔清楚

迷占

鷹眼都係勇迷，我都係
Btw,jr

呢單野堅定流

以前有
而家睇highlight ja
下下都我零晨十二點開波

夜晚好過香港晨咁早起身

早排先睇完Blade

朝早起碼番工可以睇

細個好鐘意睇blade

呢排放暑假唔想早起

睇決賽都諸多藉口

個個都放假

下星期 jurassic world

毒撚想約個女仔睇 有咩要注意

有目標?

識左無耐 幾啱傾

講出黎我地分析下 好似電車男咁

首先要約到佢先

放假好悶嫁!

帶定件褸出去 帶紙巾

首先要約到先

圖呢!

其實平時傾計見佢都有認真覆+唔會隔太耐先覆 直接約佢應該都ok

睇 jurassic world 會唔會唔係太岩

食飯睇戲直落

呢啲片先好 唔洗點解釋前文後理同內容

呢排都冇乜戲睇
佢鍾意HP的

一係睇反啪啪同盟

變左感情台
呢度咁多brutasha shippers 即係大把軍師
夢遺巴即管問啦！小圈子有愛 一定會幫你！！

上星期自己走左去睇

睇多次有咩問題 一係睇下佢有咩戲想睇

2刷

有第一集喎

不過當爽片睇都得既

呢排無聊玩某個app佢like左我

新post叫咩名

我相信無睇第一集都影響唔大 至少條女問起都易解釋啲

一係睇某日某月?

有湯怡

你一定好靚仔

毒撚嚟

靚仔既毒撚

巴打諗住幾時約佢

Road to 2B

Download定上一集，邀請佢上黎重溫

直接問囉
多數大片呢啲都易開口問既

支持直接問

未知

之前約過未先?

成世人未約過女仔睇戲

最緊要唔好有種好驚失敗的感覺
因為愈係驚愈係表現差，抱住失敗左咪下一個會好d

多口問句你幾大？

呢啲戲有樣好
啱睇啱傾嘅，一齊翻睇上集，甚至舊作
去邊度睇就
仲可以去玩具反斗城玩恐龍公仔

呢度每晚會轉台

仲有TOYSRUS咩?

星期5係感情台

但如果我約女仔會揀返愛情片

有啊荃灣仲有

megabox都仲有

寶琳個間執左

當年都係我開口約而家男朋友睇戲先 佢拒絕左我 但之後都係一齊左 所以唔洗驚咁多 去馬先
自隊

我愛番工!

聽日要返工

開定新po先
你地繼續感情台推爆佢啦

講起下星期上 jurassic world

聽日都要返睇第一集

好彩有個世界盃，唔係嘅6月都唔知睇乜鳩 啲戲又喺晒7-8月上，過埋6月頭又冇溜冰睇

真係有需要 ?

我最近都識咗個女仔
今日終於問佢攞contact

睇返舊戲，最近搵返張國榮d戲翻睇

槍王 are you ready?

要啦 習慣黎

應該係啲戲避咗世界盃
同埋等暑假學生哥

歡迎大家快啲加入brutasha shippers行列

霸王別姬

咁又4年啦....

好啦
我都為左巴打自隊啦

試下聊起睇戲/Chris Pratt
睇佢會唔會講起下星期上jurassic world 2
如果佢提起就去馬問佢睇唔睇囉

準備少少，plan吓前後去邊行或者食咩野
到時輕鬆啲傾多啲計，加多小小細心
玩得開心啲咪有下次囉

直接同佢講你想睇，搵人一齊睇
睇完再話多謝佢，陪翻佢睇佢想睇嘅戲

直接啦

嫁俾我?

最近有個女同事成日whatsapp我傾計

wadiu做乜感情台

有無人計過dc post平均一日有幾多個留言

應該係我地呢度半粒鐘留言既數量

我都係 今朝爆左血管了

無記錯巴打係日本？日本妹？

個個都溝女，有冇諗過毒撚感受

香港女仔

夢巴扮乜野

我都係毒撚

半年爆一個即係365/2=182.5
一個post 1001
1001/182.5=5.48左右

即一日唔過6個留言

可能好快脫離

都係鬼妹好

可唔可以介紹

BC現實重演加德滿都街頭一幕

鬼妹 係金色長髮嘅話仲正

我宜家嘅標準答案